唔敢同medic同學接觸

我讀science
common core group project同medic同學一組
覺得佢地好勁
dse超高分入medic
第時人工又超高
喺佢地面前我覺得好自卑
高攀唔起…
不如我死咗佢算…

MBChB > MBBS

大通, 書通 > Common Core

Dem Beat > Dem Cheers

宿 > Hall

百萬大道 > U Street

驚佢hea 做好過

我都試過cc同medic一組
個course仲要係medic入面嘅department開嘅
完全被屈機

醫生又咪係人
睇低自己就真係冇喇

利申：讀完science依家讀醫

你DSE點都有22分啦,你叫cu engine情何以堪呀

CU Eng Mean 21

醫生又點

你加油
Medic 通常hea CC

出多幾分力幫人做,結果人地一出黎收6皮

Prof會偏心

CC唔計分嘛

屌奶星我未撚見過個medic fd上堂

祝你好運

Welcome to the world of free riding